屌，又林鄭下台

叫撚完未

唔撚知邊個攞咪

叫屠夫政權買辦落台
一定最多人應機
冇辦法避免

唯有錯一叫十

最簡單最易記 帶動哂
呢種就係有大台既問題
但係大家都知道已經唔係咁簡單

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

有訴求 叫下都唔比
你咁惡？

叫佢落台對香港冇好處啫